# marmitecs

1. Instale os requisitos
	1.1 Git
	1.2 NodeJS

2. Clone o repositório marmitecs para uma pasta de sua preferência.

3. Abra o terminal ou cmd e digite cd /<diretório do repositorio>

4. Depois de estar dentro do projeto, use: ionic serve

5. Uma janela do navegador vai se abrir, utlize o navegador para simular visualização mobile.

6. Desenvolva xD